★有冇人知歷年所謂 元旦BB，現在有乜下場？

好似冇人跟進

有冇食老綜的？

返工

瞓M記

做緊ibanker 食女多過你食飯

利申：元旦BB

完蛋

一係生，一係死

得9閒跟進

前排鏗鏘集訪問過
自己上YouTube搵

無父幹嘅，一係窮，一係好L窮

香港地連10a都冇咩好下場

終需一死

今日又大一歲囉